Documento gerado sob autenticação Nº YMB.406.401.CUN, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             810                  de  25/01/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°34191,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PORTEIRO, do Quadro de
Pessoal  desta  Universidade,  GLADIS  TERESINHA  ALMIRANTE  DOS  SANTOS  (Siape:  0356837  ),   para
substituir   ANA JUSSARA DUARTE DE SOUZA (Siape: 0351080 ), Gerente Administrativo da Faculdade de
Farmácia, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 16/01/2017 a 25/01/2017,
com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
